1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

Метод forEach відноситься до тих методів, які працюють за допомогою callback функції. Callback функція приймає три параметри: елемент, індекс, масив.
Цей метод перебирає кожен елемент масиву від початку до кінця та викликає callback фінкцію для кожного елемента.
forEach не створює новий масив та не змінює поточний, просто виконує якісь дії з наявними елементами масиву.

2. Як очистити масив?

Є декілька варіантів:

1. Найпростіший та ефективніший - arr.lehgth = 0;
2. Присвоїти порожній масив змінній, яка посилається на певний масив з данними - arr = []; (буде працювати якщо змінна let, якщо const тоді ні).
3. За допомогою методу splice, встановивши стартовий індекс - 0, а кількість елементів задати довжину масиву.

4. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

Методом Array.isArray(), який поверне булеві true, якщо масив та false, якщо не масив.
